{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092560",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "웃뜨리"
    },
    "text": "ウットリベーカリーカフェは、済州市涯月邑光城路に位置する店舗で、様々な種類のベーカリーと飲み物を楽しむことができます。 店舗は4つの空間で構成されており、2階にはベーカリーとドリンク購入スペース、屋外テラスがあり、1.5階にはセミナー室とスタディルームがあります。 1階はアンティークな雰囲気の映画館になっています。 野外空間ではみかん体験とフォトゾーンツリーハウスを楽しむことができます。 これら4つのスペースはキッズゾーンで、ペットの出入りも可能です。 ただし、ペットと一緒にご利用の場合はケージ、ベビーカー、首輪が必須です。 「ウットリ」は済州島の方言で中山間の広い野良野良を意味します。 店舗では、カンダリを活用して48時間天然酵母発酵種で発酵させた後、製品を作って販売しています。 また、エウォルパパたちの卵、済州牛乳、済州産黒豚ジャンボン、フランスとカナダから輸入した小麦粉、ヨーロッパから輸入した発酵バターおよびアメリカから輸入したクリームチーズを使用してベーカリーと飲み物を製造しています。 お店は当日生地と当日の販売原則を守り、無料駐車及び追加駐車スペースをご提供します。 公共交通機関を利用する場合は空港で365番バスに乗って漢拏病院で291番バスに乗り換えて光寧2里の入口で降りると売り場が見えます。 自動車やタクシーを利用する場合には、スタディルームの貸館は1時間当たり5,000ウォン、映画館の貸館は15,000ウォン、黒豚の秘伝コロッケは3,600ウォン、マンモスパンは4,200ウォン、クイーンアマンは4,800ウォン、モンブランは6,800ウォン、クロワッサンは4,800ウォン、長ネギクリームプレッツェルは5,000ウォン、カムパーニュが6,800円、塩パンが3,300円、栗食パンが6,800円、チーズおこげが4,600円のホットやアイスです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウットリベーカリーカフェは済州市涯月邑光城路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ウットリベーカリーカフェでは様々な種類のベーカリーと飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェは何階建てですか？",
            "answer": "ウットリベーカリーカフェは4階建てです。"
        },
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェの1階は何になっていますか？",
            "answer": "ウットリベーカリーカフェの1階はアンティークな雰囲気の映画館になっています。"
        },
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェの2階には何がありますか？",
            "answer": "ウットリベーカリーカフェの2階にはベーカリーとドリンク購入スペース、屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ウットリベーカリーカフェではペットの出入りが可能ですが、ケージ、ベビーカー、首輪の使用が必須です。"
        },
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェで使用している材料はどこから取り寄せていますか？",
            "answer": "ウットリベーカリーカフェでは、エウォルパパたちの卵、済州牛乳、済州産黒豚ジャンボン、フランスとカナダから輸入した小麦粉、ヨーロッパから輸入した発酵バター、アメリカから輸入したクリームチーズなどを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェの駐車場はありますか？",
            "answer": "ウットリベーカリーカフェでは無料駐車及び追加駐車スペースをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合は、空港で365番バスに乗って漢拏病院で291番バスに乗り換えて光寧2里の入口で降りるとウットリベーカリーカフェが見えます。自動車やタクシーを利用する場合には、スタディルームの貸館は1時間当たり5,000ウォン、映画館の貸館は15,000ウォン、その他のメニューの価格はそれぞれの料金となります。"
        },
        {
            "question": "ウットリベーカリーカフェの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ウットリベーカリーカフェの人気メニューには、黒豚の秘伝コロッケ、マンモスパン、クイーンアマン、モンブラン、クロワッサン、長ネギクリームプレッツェル、カムパーニュ、塩パン、栗食パン、チーズおこげなどがあります。ホットやアイスのバリエーションもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 675
    }
}